<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>maintenance on Environment &amp; Health Data Portal</title>
    <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/cn/keywords/maintenance/</link>
    <description>Recent content in maintenance on Environment &amp; Health Data Portal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Jan 2021 08:07:31 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/cn/keywords/maintenance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>健康、住房和历史。</title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/cn/data-stories/housing/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/cn/data-stories/housing/</guid>
      <description>为了健康，地点很重要。 什么决定您是否健康？您可能会考虑您吃了什么，您是否锻炼，您是否吸烟和您的家庭病史。
但您可能不会想到 您的住房会怎样影响您的健康 - 您可能也不会考虑会影响您选择住房的因素。 对于一个健康的住房，应当不会出现：  裂缝 孔洞 渗漏 烟雾 害虫 老旧的，剥落的油漆  也就是说，健康的住房应当维护良好。
 但有些建筑并不适合居住。 有维修问题和年久失修的建筑物会损害健康。在纽约市，低收入社区年久失修的建筑比例更高，黑人和拉丁裔居民获得健康住房的机会更少。
如今的不平等可以追溯到种族主义和忽视的历史：一种被称为红线圈定的做法导致了住宅隔离，这反过来又导致住房年久失修，导致了这些健康住房方面的差距。
我们来看下这是怎么形成的。
自殖民时代以来，种族主义就决定了人们的居住地。 种族主义对于纽约市居住模式的形成一直扮演着重要角色。当纽约市还是荷兰殖民地时，它只是Manhattan的南端。Wall Street（华尔街）得名于这座城市的防护墙。
1661年，黑人向殖民地申请在此拥有土地，他们得到了城墙以北、市区以外的土地。
 纵观历史，许多不同的做法塑造了纽约市的种族主义居住模式。在20世纪，一种被称为“红线圈定”的做法使种族主义成为一项联邦政策，对我们的住房和健康产生了持久的影响。
联邦政策导致了住宅隔离。 20世纪30年代, 联邦政府 开发了彩色编码的地图，为全美各城市的潜在购房者提供贷款指导。 20世纪30年代，经济大萧条导致了全国范围内的取消抵押品赎回权的浪潮。失业率居高不下，许多人无法偿还抵押贷款。为了帮助人们保住自己的房子，联邦政府成立了房主贷款公司（Home Owners Loan Corporation，HOLC）。目标是用更优惠的条件（更低的利息和更长的还款时间）为抵押贷款提供再融资。这将有助于人们还款，避免取消抵押品赎回权。 然而，为了确定他们可以安全地担保哪些贷款，HOLC派人去评估美国各地城市的社区房屋价值，并制作出了歧视性的红线圈定地图，这些地图将指导房地产行业几十年。  在这些颜色编码的地图上，社区分为4类:
 最好的  还算理想的   肯定是没落中的  危险的  这种分类显然是基于种族主义的，因为对社区的描述包括这样的陈述:
&#34;不利影响：黑人渗透。混合民族。&#34; 政府拒绝向打算在红线圈定社区购买房屋的黑人和拉丁裔人提供贷款。相反，这些资源流向了新的仅供白人居住的郊区社区。
下面的地图显示了纽约市的社区是如何分类的。
    这是红线圈定。 这一过程被称为“红线圈定”：针对有色人种，系统地拒绝向某些社区提供公共和私人资源。
20世纪，当为白人建造新的社区时，有色人种被迫住进被宣称为“没落中”的社区，“红线圈定”加深了城市的种族隔离。
由于住房是积累财富的一个重要途径，红线圈定也导致了经济不平等，因为它剥夺了有色人种像白人一样拥有住房的机会。
其他一些歧视性做法使得住宅隔离持续。  诱骗房产主贱卖房地产&amp;nbsp;合同操纵 &amp;nbsp;种族限制条款 等其他房地产行为使住宅隔离持续。 诱骗房产主贱卖房地产 是房地产经纪人使用的一种手段。由于许多白人将有色人种视为对他们所在社区的社会和经济威胁，房地产经纪人会告诉白人房主，有色人种即将搬进该社区。 这将使房主相信他们的房子会贬值，因此他们会以更低的价格出售。房地产经纪人转手就把房产以抬高的价格卖给有色人种。
 合同操纵是 一种欺骗性和剥削性的房地产行为，以通过私人贷款购买住房的有色人种为目标。这些贷款通常利率很高且包含操纵条款——在某些情况下，买家仅错过一次还款期限就会迫使其放弃他们的房子。 这些合同通常迫使买主支付比房屋价值本身更高的价格。  种族限制条款 是房产契约中防止业主将房产卖给有色人种的一项条款。 种族限制条款是一种强制实行住宅隔离的方式，以确保有色人种被排除在白人社区之外。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
