<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Injustice on Environment &amp; Health Data Portal</title>
    <link>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/keywords/injustice/</link>
    <description>Recent content in Injustice on Environment &amp; Health Data Portal</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Feb 2021 08:07:31 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/keywords/injustice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>为什么暴力是一个公共卫生问题 </title>
      <link>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/violence/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      <guid>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/violence/</guid>
      <description>利用公共卫生预防暴力 经历暴力会以多种方式影响人们。它不仅会导致身体伤害或死亡，而且接触它还会导致情感和心理创伤。暴力不仅会影响直接受害者，还会影响他们周围的群众。&#xA;暴力会影响人们的一生：会导致糟糕的生育率、儿童发育迟缓、身体和精神疾病以及过早死亡。&#xA;暴力是一种流行病，对于任何流行病，预防是关键。就像任何导致残疾、疾病和死亡的健康问题一样，公共卫生和医疗保健在预防这方面也可以发挥作用。&#xA;对暴力的普遍了解有助于促进预防暴力的公共卫生方法，并将重点从暴力作为犯罪行为转变为将暴力经历视为一种公共卫生问题。是的，暴力是某些人的行为，但是，我们关注的是人们如何经历暴力：预测会发生暴力的社会和环境背景、最终会发生什么以及我们如何保护受害者。&#xA;我们可以使用数据和研究来了解导致暴力的原因，倡导并帮助实施减少人们接触暴力的方法，目的是确保他们的安全并防止他们的健康受到终身伤害。&#xA;您或您认识的人是否受到暴力影响？您可以得到帮助，您不必独自承受。致电1-888-NYC-WELL (1-888-692-9355)获取免费、保密的纽约市居民帮助热线。 .&#xA;有关纽约市的暴力背景 纽约市的凶杀率已经下降…… 纽约市的暴力事件比过去少了很多。 关于COVID-19大流行的注意事项&#xA;此处不包括2020年的数据，但自COVID-19疫情开始以来，纽约市的袭击、枪击事件以及非致命袭击急诊室就诊和住院人数有所增加。由于国家经历了前所未有的失业、住房和粮食不安全、政治动荡以及对未来的不确定性，在全国范围内也观察到了类似的情况。在这场历史性危机中，可能影响暴力率的社会、经济和环境因素被放大。 对待暴力，人们常将他看待为凶杀率。近年来，纽约市的凶杀率（最极端的暴力事件）一直为100,000人中不到5人，从1986年至1990年每100,000人中超过25人的高位下降。&#xA;……但凶杀率的下降并不能说明全部情况。 在此图表中，我们研究了三种类型的暴力结果以及整个城市的暴力程度有何不同：非致命袭击急诊就诊、非致命袭击住院和凶杀。这些数据显示了更大的暴力负担。&#xA;按地理划分时，数据显示，一些社区遭受暴力的比率远高于其他社区。遭受暴力最严重的社区的非致命袭击住院率比遭受最低比率的社区高10倍，比全市范围的比率高4倍。&#xA;在三个指标中，这个模式是一致的。而且，暴力发生率较高的社区有更多的有色人种，这表明这些人群承担了不成比例的暴力负担。&#xA;解决暴力的公共卫生方法 一些社区的居民遭受暴力的风险要大得多，这对健康产生了很多影响。&#xA;为了防止受暴力影响最严重的人遭受暴力，，我们需要探索导致暴力的因素。&#xA;暴力植根于投资缩减和种族主义。 证据表明，暴力源于限制满足基本需求的社会结构——种族主义、住宅隔离和社区的投资缩减。在这些结构持续存在的地方，人们就会遭受暴力。例如，众所周知，有色人种的低收入社区受到的打击最为严重。&#xA;这张地图显示的是纽约市的部分地区，作为90年前种族主义住房政策的一部分，这些地区被划为 红线圈定 区，该政策引发了数十年的投资缩减和代际贫困。&#xA;红线圈定是一项始于20世纪30年代的联邦政策。一个政府机构绘制了美国数百个城市的地图，并将其中的社区从“最好”到“危险”进行分级。他们的标准包括居住在这些社区的人的种族。 联邦政府和私人银行都使用这些地图来确定是否提供贷款支持，以便人们可以购买房屋。通过这个系统，有色人种被剥夺了购房的机会，而白人的购房则得到了联邦政府的补贴。 根据种族界限进行红线圈定的做法推动了种族隔离和经济不平等。它的影响一直持续至今。根据 全国社区再投资联盟 (National Community Reinvestment Coalition)，在1930年代划红线圈定的美国，每4个社区中就有3个在今天仍然是中低收入，并且每3个社区中有2个主要由有色人种居住。&#xA;最近枪击事件的地图与Bronx、Harlem以及Northern Brooklyn和Eastern Brooklyn的红线圈定区域保持一致，这清楚地显示了如今的暴力与种族主义与我们的社会结构密不可分。&#xA;几十年来，政府和社会 投资缩减 像红线圈定这样的做法意味着机会和资源被限制，并且导致某些社区的贫困率更高。&#xA;投资缩减是指政府机构或私营公司故意扣留或撤回社区的资源和机会。 投资缩减的历史与种族主义行为和政策有关——比如拒绝有色人种贷款买房。投资缩减也是计划性收缩，即公共住房、服务、教育的公共资金稳步下降，在城市和主要由有色人种居住的社区中，这种现象尤其突出。&#xA;由于这种投资缩减，我们看到贫困和暴力之间存在着明显的关系。随着社区贫困程度的增加，袭击事件也在增加。&#xA;投资缩减创造了威胁健康的环境。 投资缩减有多种形式. 它促进了种族隔离，限制了人们获得基本资源的机会，并滋生了威胁人们健康的环境。&#xA;投资缩减可以是： 拒绝人们获得贷款购买房屋，例如红线圈定和其他有据可查的种族主义类的房地产行为 业主忽视住房，导致住房不健康 资金不足的学校 工作机会减少和低薪工作 强调对亲社会资源的监管 在公共卫生方面，我们说投资缩减会产生环境因素，导致某些健康结果更有可能发生。&#xA;环境因素 健康结果 由于投资缩减的历史，纽约市社区经历了非常不同的环境因素，这些因素可能导致暴力和其他健康结果。&#xA;“环境”是指我们周围的整个物质、社会和经济环境：建筑环境，如住房和公园，以及获得学校、工作、机会、医疗保健等的机会。&#xA;一个社区是否经历了更多的暴力，可以通过观察其环境是否拥有在暴力开始之前帮助预防暴力的保护性因素，或者存在使得暴力更有可能成为结果的风险因素来解释。&#xA;保护性因素包括: &amp;nbsp;儿童健康 &amp;nbsp;经济稳定 &amp;nbsp;优质教育 &amp;nbsp;住房稳定 风险因素包括: &amp;nbsp;贫困和儿童贫困 &amp;nbsp;经济不稳定 &amp;nbsp;住房不稳定 &amp;nbsp;经历创伤或暴力 这对纽约市的社区意味着什么？ 纽约市的社区对这些保护性和风险因素的经历截然不同。一些社区的保护性因素要少得多，而风险因素要多得多。</description>
    </item>
    <item>
      <title>红线圈定的简史 </title>
      <link>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/redlining/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      <guid>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/redlining/</guid>
      <description>危害我们健康90年的金融政策 在公共卫生领域，我们经常引用结构性种族主义来解读我们社会的健康模式。但是，具体来说，这意味着什么？仔细看一下红线圈定的历史就可以看出这种联系。&#xA;当我们分析纽约人健康的数据时，我们经常会发现相同的地理模式，在高贫困率的社区中，可预防的健康状况发生率更高。例如，我们已经写过哮喘和贫困是如何密切相关的。&#xA;这些高贫困率的社区中，有色人种的比例也高于其他社区。&#xA;下面的图表显示了每个社区的贫困率和有色人种的百分比之间的关系，每个气泡的大小代表了儿童哮喘患者的急诊就诊率。&#xA;这种趋势在哮喘以外的疾病中也适用。要了解在纽约市为什么贫困、种族和健康是息息相关的，我们回顾一下红线圈定。20世纪30年代的这项政府政策说明了我们社会中贫困和种族主义的本质，以及种族主义如何影响健康。&#xA;红线圈定的简史 在20世纪30年代的大萧条时期，许多人无法偿还抵押贷款。一波止赎法拍的浪潮席卷全国。为了帮助人们保住自己的房子，联邦政府成立了房主贷款公司（Home Owners Loan Corporation，HOLC）。其目标是用更优惠的条件（例如更低的利率和更长的还款期）为抵押贷款提供再融资，以帮助人们还款并避免房屋被止赎法拍。&#xA;为了确定他们可以担保哪些贷款，HOLC派人去评估美国各地城市的社区房屋价值。他们记录了社区的住房类型，以及居住者的信息。他们还对“有害影响”进行了分类，将“黑人渗透”和“混血”等种族主义描述作为降低社区价值的特征。&#xA;详细说明住房、建筑类型、平均屋龄、维修条件、入住率、价格范围和其他信息的红线圈定文档。&#xA;一份红线圈定文件，内容如下：有害影响：过时和维护不善。黑人渗透。Lexington Ave和Fulton和Grand Avenue上的高架结构。混合人种。&#xA;根据这些信息，HOLC为包括纽约市在内的近250个城市制作了“住宅安全地图”。在这些地图上，HOLC给每个社区指定一个分类：&#xA;最好的 还算理想的 肯定是没落中的 危险的 政府使用这些分类来确定是否为贷款提供担保。银行利用它们来确定人们是否有资格获得抵押贷款，并且不会提供贷款在“没落中”或“危险”社区购买住房。&#xA;这就是红线圈定——根据居民的种族划分社区边界，剥夺他们的资源和机会，其有效地将美国各地城市的贫困种族化。这是结构性的种族主义：将种族主义纳入社会规则。&#xA;下面的地图显示了纽约市的红线圈定范围。&#xA;红线圈定导致了住宅隔离 由于红线圈定，有色人种被种族主义的房地产行为剥夺了进入“理想”社区的机会，也无法获取贷款在标记为“没落中”或“危险”的社区购买房屋。房地产经纪人还利用诱骗房产主贱卖房地产、合同操纵和种族限制契约等剥削性策略来加深和加强社区隔离。&#xA;诱骗房产主贱卖房地产是房地产经纪人使用的一种手段。由于许多白人将有色人种视为对他们所在社区的社会和经济威胁，房地产经纪人会告诉白人房主，有色人种即将搬进该社区。 这将使房主相信他们的房子会贬值，因此他们会以更低的价格出售。房地产经纪人转手就把房产以抬高的价格卖给有色人种。 合同操纵是一种欺骗性和剥削性的房地产行为，以通过私人贷款购买住房的有色人种为目标。这些贷款通常利率很高且包含操纵条款——在某些情况下，买家仅错过一次还款期限就会迫使其放弃他们的房子。 这些合同通常迫使买主支付比房屋价值本身更高的价格。 种族限制条款是房产契约中防止业主将房产卖给有色人种的一项条款。 种族限制条款是一种强制实行住宅隔离的方式，以确保有色人种被排除在白人社区之外。 拥有房屋是实现财务稳定的有效途径。这些政策将有色人种集中在缺乏投资的社区，阻止他们获得贷款和购买房产，同时为白人居民提供了更多的资源和机会。&#xA;纽约市的大片地区被划为红线圈定区。研究HOLC在纽约市五个行政区的红线圈定范围：&#xA;Manhattan The Bronx Brooklyn Queens Staten island 全市地图 Manhattan的大部分地区都被划为红线圈定区。然而，最近几十年的再投资导致了房地产价值的上升和一些曾经的居民流离失所。曾经被红线圈定的社区现在拥有一些该市最昂贵的房地产。&#xA;红线圈定的影响今天仍在继续 在纽约市，许多曾经欣欣向荣的社区由于红线圈定而经历了严重的投资缩减，这导致了一代又一代的不平等。即使在地图绘制近90年后的今天，20世纪30年代被红线圈定的社区仍然有更高的贫困率。根据全国社区再投资联盟 全国社区再投资联盟 (National Community Reinvestment Coalition）的数据，在20世纪30年代被红线圈定的美国社区中，每4个中就有3个至今仍处于低收入到中等收入水平，并且每3个中就有2个主要居民为有色人种。&#xA;红线圈定是社区投资缩减的一个主要例子：拒绝或扣留公共和私人资金、城市服务或社区及其居民繁荣所需的其他资源。当这些资源被扣留时，它会创造 “让[人们]厌恶的环境”。&#xA;投资缩减可以是：&#xA;拒绝为人们提供贷款买房：例如通过红线圈定和其他有据可查的种族主义房地产行为 业主忽视住房，导致住房不健康 住房、学校和其他重要服务的公共资金减少 工作机会减少和低薪工作 强调对亲社会资源的监管 像红线圈定这样的政策告诉我们，贫困并不是运气不好、找不到好工作或工作不够努力。贫困的诱因更深层、更强大：几代人的贫困和投资缩减剥夺了人们和社区的资源、机会、财富和健康，这通常由种族主义驱动。&#xA;尽管红线圈定在1968年遭到禁止，但其他形式的住房歧视依然存在。但红线圈定是特别的：因为它加剧了美国各地城市的贫困和种族隔离，在健康结果方面留下了收入和种族差异的遗留问题。&#xA;公共卫生不仅仅是在个人层面上改变人们的行为：它关乎于建立一个支持健康和福祉的社会，并通过直面过去走向未来。&#xA;关于红线圈定的更多资源:&#xA;反映不平等：美国新政时期的红线圈定（Redlining in New Deal America）, 在此处您可以探索您所在社区的红线圈定图和原始文档。 种族隔离和经济不平等的持续结构 来自全国社区再投资联盟（National Community Reinvestment Coalition）。 </description>
    </item>
    <item>
      <title>健康、住房和历史。</title>
      <link>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/housing/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      <guid>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/housing/</guid>
      <description>为了健康，地点很重要。 什么决定您是否健康？您可能会考虑您吃了什么，您是否锻炼，您是否吸烟和您的家庭病史。&#xA;但您可能不会想到 您的住房会怎样影响您的健康 - 您可能也不会考虑会影响您选择住房的因素。 对于一个健康的住房，应当不会出现： 裂缝 孔洞 渗漏 烟雾 害虫 老旧的，剥落的油漆 也就是说，健康的住房应当维护良好。&#xA;但有些建筑并不适合居住。 有维修问题和年久失修的建筑物会损害健康。在纽约市，低收入社区年久失修的建筑比例更高，黑人和拉丁裔居民获得健康住房的机会更少。&#xA;如今的不平等可以追溯到种族主义和忽视的历史：一种被称为红线圈定的做法导致了住宅隔离，这反过来又导致住房年久失修，导致了这些健康住房方面的差距。&#xA;我们来看下这是怎么形成的。&#xA;自殖民时代以来，种族主义就决定了人们的居住地。 种族主义对于纽约市居住模式的形成一直扮演着重要角色。当纽约市还是荷兰殖民地时，它只是Manhattan的南端。Wall Street（华尔街）得名于这座城市的防护墙。&#xA;1661年，黑人向殖民地申请在此拥有土地，他们得到了城墙以北、市区以外的土地。&#xA;纵观历史，许多不同的做法塑造了纽约市的种族主义居住模式。在20世纪，一种被称为“红线圈定”的做法使种族主义成为一项联邦政策，对我们的住房和健康产生了持久的影响。&#xA;联邦政策导致了住宅隔离。 20世纪30年代, 联邦政府 开发了彩色编码的地图，为全美各城市的潜在购房者提供贷款指导。 20世纪30年代，经济大萧条导致了全国范围内的取消抵押品赎回权的浪潮。失业率居高不下，许多人无法偿还抵押贷款。为了帮助人们保住自己的房子，联邦政府成立了房主贷款公司（Home Owners Loan Corporation，HOLC）。目标是用更优惠的条件（更低的利息和更长的还款时间）为抵押贷款提供再融资。这将有助于人们还款，避免取消抵押品赎回权。 然而，为了确定他们可以安全地担保哪些贷款，HOLC派人去评估美国各地城市的社区房屋价值，并制作出了歧视性的红线圈定地图，这些地图将指导房地产行业几十年。 在这些颜色编码的地图上，社区分为4类:&#xA;最好的 还算理想的 肯定是没落中的 危险的 这种分类显然是基于种族主义的，因为对社区的描述包括这样的陈述:&#xA;&#34;不利影响：黑人渗透。混合民族。&#34; 政府拒绝向打算在红线圈定社区购买房屋的黑人和拉丁裔人提供贷款。相反，这些资源流向了新的仅供白人居住的郊区社区。&#xA;下面的地图显示了纽约市的社区是如何分类的。&#xA;这是红线圈定。 这一过程被称为“红线圈定”：针对有色人种，系统地拒绝向某些社区提供公共和私人资源。&#xA;20世纪，当为白人建造新的社区时，有色人种被迫住进被宣称为“没落中”的社区，“红线圈定”加深了城市的种族隔离。&#xA;由于住房是积累财富的一个重要途径，红线圈定也导致了经济不平等，因为它剥夺了有色人种像白人一样拥有住房的机会。&#xA;其他一些歧视性做法使得住宅隔离持续。 诱骗房产主贱卖房地产&amp;nbsp;合同操纵 &amp;nbsp;种族限制条款 等其他房地产行为使住宅隔离持续。 诱骗房产主贱卖房地产 是房地产经纪人使用的一种手段。由于许多白人将有色人种视为对他们所在社区的社会和经济威胁，房地产经纪人会告诉白人房主，有色人种即将搬进该社区。 这将使房主相信他们的房子会贬值，因此他们会以更低的价格出售。房地产经纪人转手就把房产以抬高的价格卖给有色人种。&#xA;合同操纵是 一种欺骗性和剥削性的房地产行为，以通过私人贷款购买住房的有色人种为目标。这些贷款通常利率很高且包含操纵条款——在某些情况下，买家仅错过一次还款期限就会迫使其放弃他们的房子。 这些合同通常迫使买主支付比房屋价值本身更高的价格。 种族限制条款 是房产契约中防止业主将房产卖给有色人种的一项条款。 种族限制条款是一种强制实行住宅隔离的方式，以确保有色人种被排除在白人社区之外。&#xA;今天，住房倡导者表示，某些业主仍在继续采取歧视性做法，他们这样描述一位业主的行为：&#xA;“这位业主通常在有色人种工薪阶层社区买老旧住宅，使长期租户租住的公寓年久失修，让他们等几个月才为其进行低质量维修。很多租户还表示，这位业主会给新租户优惠条款。” ——选自 纽约市律师权利联盟（Right to Counsel NYC Coalition）：《最差驱逐者名单》 这些做法延续了住房种族主义的传统，维持了住宅隔离，随着时间的推移，会导致投资缩减：社区被剥夺了居民获取住房机会和实现住房健康所需的资源。&#xA;投资缩减导致房屋失修。 整个20世纪，由于私人投资和政府资源被剥夺，被红线圈定的社区每况愈下。&#xA;这些社区的业主不太可能充分维护房屋。因此，很多住房都存在严重的长期维护问题。</description>
    </item>
    <item>
      <title>为什么哮喘是一个社会正义问题</title>
      <link>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/asthma-and-poverty/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 08:18:56 -0400</pubDate>
      <guid>https://a816-dohbesp.nyc.gov/IndicatorPublic/zh/data-stories/asthma-and-poverty/</guid>
      <description>贫困以多种方式影响健康。在纽约市，哮喘病例清楚地说明了这种联系。&#xA;要想了解贫穷与哮喘之间的关系，请看下面这张纽约市贫穷率的统计图。颜色越深，身处贫困的居民就越多&#xA;现在，将其与下面5至17岁儿童哮喘紧急就诊情况统计图进行比较。颜色越深，儿童的哮喘急诊就诊率就越高。&#xA;相似之处很明显。从哮喘急诊就诊的次数中可以看出，纽约市中越贫穷的社区，儿童哮喘的患病率就越高&#xA;他们看起来有关联。是吗？ 我们可以通过这两张关于贫穷和哮喘的散点图中发现二者之间的关联。&#xA;下面这张散点图中，每一个点代表着一个社区。横轴代表社区的贫穷率，纵轴代表社区的哮喘患病率。从散点图中我们可以看出贫穷率与哮喘患病率大致成正相关，即贫穷率越高，哮喘患病率也越高。&#xA;为什么存在这种联系？ 有许多原因导致了贫穷与哮喘之间的这种正相关关系，其中包括：&#xA;缺乏健康的居住环境 这意味着在贫困社区中，人们会遇到一系列住房条件问题，比如说霉菌、害虫、漏水等，这些都会引发哮喘病并使得病情恶化。 无法获得高质量的医疗保健 这意味着哮喘病患者可能无法获得正确有效的药物治疗。 Epi Data软件报告 强调了哮喘病对有色儿童以及低收入社区儿童的影响是不成比例的。减少儿童哮喘急诊就诊次数、缓解其他与贫穷有关的不平等现象是 Take Care New York 的中心任务。该计划旨在建造健康、平等的纽约社区。&#xA;那么这种联系意味着什么？ 有研究调查表明，您所出生的地方很大程度上决定了您的未来经济情况。也有研究表明，您的出生地是由收入、种族、民族决定的。&#xA;这意味着在我们的社会中，有太多健康和福祉的结果在我们出生之前就已经确定了。提高公共健康水平，我们势必要解决贫困和种族不平等问题。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
