<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Environment &amp; Health Data Portal</title>
    <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/</link>
    <description>Recent content on Environment &amp; Health Data Portal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Feb 2021 08:07:31 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Por qué la violencia es un problema de salud pública </title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/violence/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/violence/</guid>
      <description>Uso de la salud pública para prevenir la violencia Sufrir violencia afecta a las personas de muchas maneras. No solo provoca lesiones físicas o la muerte, sino que también puede causar traumas emocionales y psicológicos. La violencia no solo afectar a la víctima inmediata; también afecta a la comunidad que la rodea.
La violencia puede afectar a las personas durante toda la vida: está relacionada con peores nacimientos, retrasos en el desarrollo infantil, enfermedades físicas y emocionales, y muertes prematuras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salud, vivienda e historia</title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/housing/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/housing/</guid>
      <description>Para la salud, el lugar importa ¿Qué determina si usted está saludable o no? Puede pensar en lo que come, si hace ejercicio, si fuma y los antecedentes médicos de su familia.
Pero es posible que no piense en como su hogar affecta su salud, ni en los factores que influyen en el lugar donde vive. Para que una vivienda sea saludable, no debe tener lo siguiente:  Grietas Agujeros Goteras Humo Plagas Pintura vieja y descascarada  En otras palabras, una vivienda saludable está bien mantenida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una breve historia del redlining </title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/redlining/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 08:07:31 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/redlining/</guid>
      <description>La política financiera de 90 años que daña nuestra salud. En la salud pública, solemos citar el racismo estructural para ayudar a explicar los patrones sanitarios en nuestra sociedad. Pero, ¿qué significa esto específicamente? Una mirada más profunda a la historia del redlining muestra esta conexión.
Cuando analizamos datos sobre la salud de los neoyorquinos, solemos encontrar los mismos patrones geográficos, con índices más altos de afecciones médicas evitables en vecindarios con más pobreza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los límites del vecindario en los datos del Departamento de Salud</title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/geographies/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 08:33:22 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/geographies/</guid>
      <description>La ciudad de Nueva York posee cientos de vecindarios y casi la misma cantidad de formas de diagramar los límites de los vecindarios. Cuando visita el Portal de Datos Ambientales y Sanitarios u otros recursos de datos del Departamento de Salud (Health Department), es posible que note que la información está disponible en diferentes esquemas de vecindarios.
Por ejemplo, si busca en las páginas de datos sobre asma, encontrará que NTA ofrece datos sobre Adultos con asma presentados a través de los vecindarios de UHF34, Niños de escuelas públicas con asma presentados a través de los vecindarios de UHF42 y Visitas por asma a la sala de emergencias - FLAG INCOMPLETE SENTENCE?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La calidad el aire durante la COVID-19</title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/aqcovid/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 08:33:22 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/aqcovid/</guid>
      <description>¿Qué sucede cuando la ciudad de Nueva York se queda en casa? La pandemia de la COVID-19 cambió por completo la vida de todos los neoyorquinos. El brote afectó muchos aspectos de nuestra vida diaria, pero también hay efectos menos evidentes, como los impactos en el medio ambiente.
La Encuesta del Aire de la Comunidad de la Ciudad de Nueva York (NYC Community Air Survey) usa monitores de la calidad del aire para tomar mediciones por hora de partículas finas (PM2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Por qué el asma es un problema de justicia social</title>
      <link>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/povasthma/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 08:18:56 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://nycehs.github.io/ehs-data-portal-frontend-temp/es/data-stories/povasthma/</guid>
      <description>La pobreza afecta la salud de muchas formas. En la ciudad de Nueva York, la historia del asma ilustra con claridad esta conexión.
Para entender la conexión entre la pobreza y el asma, observe el siguiente mapa de los índices de pobreza en la ciudad de Nueva York. Mientras más oscuro sea el color, más son los residentes que viven en la pobreza.
  !function () { &#34;use strict&#34;; window.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
